日文撚入黎交流下

そう言われるとこう...何とも答えられない。

何着てこっかな~

有無巴打知紅字咩意思同埋用法係點？

そう言われると//こう...

何着ていこう=>何着てこう=>何着てこっかな (独り言かな)

笑撚左
Btw 應該用片假名

じゅうにおおほうはい

おまえのかあさんをセックすします